Ryzen 1700 + GTX1070 值唔值得換上 3070？

粒 CPU 推唔推到張 display card

換埋3700咪得

咁又要換埋版換 RAM

照上啦 效能應該唔會太大影響

點解要換

B350都用Ryzen 3000喎

1700打機

可以上

我都用1700X,玩4K 就值得升，1080 就無謂升了

我2070都想換

如果你plan住之後換cpu都ok